【朱經緯案】警協會：前線欲發起按章工作

退休警司朱經緯因襲擊致造成身體受傷罪，被判入獄3個月。香港警察隊員佐級協會向會員發信指，警務人員在執法上及士氣上都因判決受極大影響，更收到意見要求協會發起按章工作。

協會去信公務員事務局和保安局，在7天內就保障警務人員在執行公務上免受傷害舉行緊急會議，要求解決警務人員在職業安全保障上和工作士氣危機。

要按章工作真係好難

垃圾警犬

係
要班狗按章工作 唔好蛇王 仲難啦

係先好講

平時唔按章工作=小市民有事去報案都俾警犬耍走
按章工作=小市民去報案會受理

唔做野變休班警犯法

原來平時唔按章

就係平時無按章工作
先會有咁多黑警打人

如果有人即場問
係唔係等於平時身為紀律部隊既警員係唔按章工作？ ?
唔怪得咁多休班警

依家係市民受傷，講到自己係受害者咁

快...
唔想見到當班休班警犯法

發起按章工作表示支持？

緊係，你要佢地準時返工放工唔蛇王係好難

犯左法比人定罪
係度威脅法院就範？
學飯太講 唔鍾意咪走囉
假如你唔做警犬仲搵到食

屌你老母, 你班垃圾黑警人工已經夠高仲有宿舍, 以依家租金同樓價, 你班仆街係唔係要減人工呀!

平時唔工作

依家要按章工作?

引入公安 反正都玩完

帶鎗去衝法庭

好似當年衝 ICAC 咁囉

係做先好呀

乜平時唔係按章工作嘅咩？！ 睇唔出喎

食飯唔好超時呀

咁要唔要好似60-70年代咁 包圍icac呀?
今次包圍法院?

幫佢推上國際啦

"香港警察隊員佐級協會"依個組織根本就係要挑撥警民關係!

都無分別啦
當班警=休班匪
休班警=當班匪

班毅進仔明唔明咩叫按章工作

個主席成個格都係撩交打咁款

係先好講呀，咁咪撚被我見到你啲死差佬泊架衝鋒車響優景里蛇王呀

咪又係啲係office un un腳既啊頭叫啲散仔(前線) 按章， 真係難為晒啲散仔

不如搞番個"香港警察按章工作貼圖page"!

「香港警察隊員佐級」 = 「有牌爛仔」

有牌爛仔協會

如果佢哋按章工作
食飯係咪一定要返差館

禿鷹就un un腳袋幾十萬一個月, 難為朱蛇同班細嘅

紀律部隊原來平時無紀律

好呀
按啦
平時咁撚 hea
按章工作啫係要做番 hea 咗個啲
期待呀

毅進仔真係唔識中文㗎

同準時收工班人 都一撚樣

警犬們 咁撚唔滿意 佔領個法院丫笨柒

如果真係按章工作就唔會周街打人啦

咪係
成班垃圾毅進仔以為按章工作＝hea做

明明平常蛇王開 按章工作咪即係要做返嘢

咁咪重勤力左

係咪呀 唔按死全家

吓？乜平時原來唔係按章工作架？
進一步說明朱sir的確係違例打人啦

咁以前個啲叫咩

你班狗打完人入埋罪都可以咁大聲
不如諗點改善 好過同市民作對啦傻閪

按章工作咁仲點樣蛇王

係咪會拉晒潮聯同告中環老闆車 市民俾人偷單車又落薄?

佢地明唔明按章工作係點解

佢地明唔明咩叫按章工作
佢地按章工作應該會做得多野過平時

越黎越似當年未成立ICAC之前既香港驚隊

將部份工作外判

藐視法庭？

按前列線工作

辭職la笨

唔按正契弟

支持警隊順手加入每年強制驗毒 由icac負責 可以証警隊高質

咪撚去茶記蛇王都唔得啦你班垃圾黑警

緊係啦
唔係你估人地有牌爛仔個朵流架？

英國將警察個朵用左咁多年搞返好... 到依家個底原來都係冇變過

紀律部隊？

平時班警犬成日恐嚇市民唔好落案
而家按章工作實忙到仆街
淨係捉旺角班紅van佬違泊都捉成日啦
仲未計班妹下妹下成日亂鳩過馬路

捉蟲入屎忽

貌視法庭

幾時開始，見到違泊半夜都call你黎抄

原來智商真係無下限

根本個制度有問題，d警犬為左做少錯少，平安升職，永遠大事化小，小事化無，日日耍走D市民，都唔知我交差响做咩

係真唔係呀
良心發現認真工作呀

平時會點唔按章?

平時已經係架啦喎

早你就應該啦

On9
即係班警犬自己都承認平時hea做？

見到上面仲有人叫個監犯做朱Sir，要更正一下，條友退咗休同入咗罪，唔好再叫佢阿Sir啦

咪試下學多次40年前咁做囉

睇錯：警協會，前列線欲發起按磨性工作

難為? 屌你老母冇岀糧咖?
你返工你老細俾野你做就係難為你咖?

按唔按做得差佬都應該死全家啦

平時為左過盞紅燈就嗚警號
而家按章係咪會跟番燈號行咁意思
係咪唔會再遲到早退

係咪唔蛇王唔去食早餐先

即係點？，黑人問號.jpg

即係平時警察唔係跟守則去做野

鳩hea開嘅黑警話發起按章工作，真係人唔笑狗都吠

仆街啦要按章工作

啱啱先見到兩隻狗仔係到鳩hea ，見人多走入巷仔繼續hea 我都想睇下按章工作

按章工作姐係會ot?

按章工作應該仲多野做

平時早走，而家準時放工

紀律部隊

班文盲要佢地如果要跟規矩做
錄口供啲錯字多成咁
執字粒都執到佢哋唔使收工啦
收皮啦 按章工作

下面果班多得你唔小

最驚你唔按章

屌你老母 日日都蛇皇按章工作咪做撚死

最撚好啦 就係怕你班仆街唔跟規矩做野呀

你班友平時打完卡就出去食早餐
安將工作嘅話，食埋早餐先好返嚟打卡啊

班友蛇王到飛起
平時根本從來唔會做多餘野
你按章工作就啱啦
做到你仆街呀

唔係應該係按章工作？
佢地又自爆不嬲唔按章
怪不得咁離譜

係就快啦

大大聲話俾人聽自己無按章
無按章咪跟豬蛇囉

唔蛇王都偷笑啦 屌你老母

按章先好喎
有人報警就落簿 唔好話阻住阿sir 收工
有違泊就抄 唔好玩酌情權
全套制服著齊 唔好除帽唔好接袖
著反光衫唔好遮number
雜差出黎一定要掛pass
當更唔好食煙
唔好講粗口
仲有無
支持呀

快

班仆街成日蛇王，係按章工作先好講

紀律部隊都唔按章工作要黎托呀？

人講按章佢又講
自己紀律部隊黎架

好仔唔當差呢句說話真係冇講錯

一早要啦屌你老母

之後再一次開黃傘！

對狗眼生咗係邊度？
一來朱經緯係施襲者，邊撚個警務人員受到傷害呀？

二來之前九龍灣大火，啲人討論消防員人工點解會低過警犬，唔知邊條撚樣話：警犬工作性質會遇到不可預視嘅危機，所以人工高啲

你啲狗糧已經包埋意料之外嘅危險啦，消防會唔會話因為保障唔到有命返黎，而唔去救火呀？

成班讀唔成書嘅爛仔質素真係差撚到
同個的士廢老話「業界冇做錯，只係態度差」一撚樣反智

cctvb係咁播播播
見到班死仆街真係火都嚟

當年叫你去清場就按章啦
自己柒撚懵懵俾人擺上枱仲以為好威威
而家俾人當廁紙condom先嚟嬲嬲豬

係按先好呀，平時成日耍走報案d市民，但嘈音投訴又唔理，家暴又唔理，小巴的士違泊又唔理。

平時按章雲海就唔會成日投訴啦⋯⋯

而家先醒起要按章工作?
人地九巴按章係搞亂個社會 搞到塞車塞巴士 市民會幫
你班友仔按章 對市民有咩影響

正仆街黑狗

對市民有利

抄哂旺角d小巴,中環d老細車

多左休班犬，有利？？？

👍😓😓😓

抄九巴玩法 收皮啦

希望警隊帶頭按章工作 聯同地政署食環署海關入境 搞好香港 趕走 阻街大媽 難民

按章工作係你地分內事啦
咁都要專登講出黎 醜唔醜

不時啲執法水準就係唔按章先咁差囉

警務人員WhatsApp群組近日流傳來自不同高層的訓示，其中一段由西九龍總區指揮官發出，指不准在西九龍區酒吧消遣、要注重儀容、不准染髮、不許男同事戴耳環，槍要放槍房，並要嚴厲執

另一則訓示則來自刑事部助理處長經一名警司發出，以英文撰寫，內容大意是刑事部發出指示，「希望大家能明白警隊現時正處於困難時刻，受到高度關注，我們別無選擇，但可採取一些措施，希望大家可以提高警覺，避免犯一些可避免的錯誤，因部分傳媒很渴求找出我們更多錯處，即使休班，亦要提高警覺。」有關訓示引起內部反彈，有前線人員認為猶如「宵禁令」。

警方發言人表示，警隊非常重視人員的紀律及操守，亦要求人員不論在當值或休班時，均須嚴守警隊的行為守則及價值觀。

啱呀

真係見識到咩叫讀得書少

平時無按章工作

紀律部隊一直無按章
唔怪得又叫雞又差館強姦又打市民啦

2018年第一個星期就已經有4單休班警犯法
又唔見班差佬出黎講

連續四單個別事件者

執勤犯左法就士氣低落乜乜乜
以後警察有免死金牌好無，犯咩法都唔洗法律制裁

竟然平時唔係按章工作

屌你，姐係平時唔按章工作啦 ，自己想點就點？

好專業既警隊公然威脅香港人
再搞個屌老母大會囉

支持
等你班狗冇得蛇王

快撚啲啦 潮聯排小巴陣清左未

如果黑警真係按章工作咁香港就真係太平 , 社會秩序好左, 罪惡都少左好多。

平時唔係按章工作？講呢句咩意思？姐係而家大緊我地班小市民啦？班人同啲黑社會有乜分別

我報警有人違泊你同我抄撚晒佢呀
冇着情權呀

瘋狂舉報違例泊車

支持警察按章工作
日日行咇行足八小時
見一架違泊抄一架
有人報案就全部番差館，冇得現場解決
見一個古惑仔/蝻查一個身分證

做到先講啦

咁多不滿 咪唔好做囉

睇錯按摩工作

走數正仆街

次次都係呢招
平時唔係架？

做到先講啦垃圾

支持啦,最好罷工啦

講咁多野,唔滿意呀 唔好撈囉

屌老母大會正式啟動

按章工作？
記住差館入面唔好講粗口呀
違反通例㗎

笑撚死
好似話傳媒屈佢地咁
仲好意思呻人地找佢地錯處

即係人地篤你做錯野就人地唔啱

按章工作
即係黑警一路都唔跟警例做

鬼拍後尾枕

黑警同巴士佬同級

按jer工作

人地做銀行日日ot做到狗咁就話用按章工作，嗰班人為左做小啲野成日叫人和解，真係按章工作先算

見車違泊記得抄牌

最好就每個月比基本工資, 再多勞多得就啱

第一次有個post，機乎所有reply都要比正評

btw，如果黑警肯按章工作，就唔會比人叫黑警啦

一個正常人無時無刻都會警覺自己唔好犯法啦，禽獸真係禽獸，連做返正常人習以為常嘅野都要人提

做到先算啦垃圾

前線性慾發起...

平時簽假簿，而家要真係巡邏

成班是非不分，毫無邏輯
唔好話毅進畢業係咁上下
我識既人當中就算得中三中五毅進Ive學歷既人都無佢地咁無腦
究竟問題出係邊度?
點解可以咁岩聚集到一班無腦又崇尚暴力權力既人一齊仲要係執法部隊?

唔係咁岩 特登揀

操縱垃圾又自尊心強嘅人嘅方法有好多

乜不嬲都唔按章工作架咩

阿sir按章工作唔洗你教

警：休斑都唔可以犯法 傻撚咗呀

垃圾

班偽進黑警鬼知按章工作點解咩
見人講佢又講

差响

成日唔想上法庭俾官撚就叫人和解
唔好去落口供
按章工作

無腦+洗腦

有d鋪成千萬一個月
d警犬都係收2萬咋
按章工作?

阿sir我依家就認真返工！！！！
問你地班示威者怕未！！

你地份工最需要既就係跟程序做呀 垃圾

好啊

即係唔偷懶, 唔犯法??

連放蛇都要按章

除衫就夠，記得唔好出埋先

我記得好耐睇過一篇文章，係講美國會選一啲智力普通嘅人做紀律部隊，智力高反而唔會選，貪佢地易控制。似乎香港都係咁

值班警成日犯法

按章咪唔可以犯法

而家問題就係唔按章工作

智力普通就唔會連按章工作都唔識解啦

你班友成日喺大廈天台蛇王
仲講按章

好聽啲啫。

按章工作 （怠工）是工業行動的一種，指員工以不多於其僱員合約所規定的職責範圍，並完全依從安全指引之類的守則而不作任何變通的條件下工作，以達到減慢工作進度、降低生產率等令僱主有所損失的途徑來表達不滿的目的。這種工業行動一般被視為程度及影響性較罷工或停工緩和，還有按章工作較不易因此受到紀律懲罰。較明顯的按章工作例子有：診所護士拒絕接聽電話、巴士車長拒絕回答乘客的問題及高中教師拒絕為學生撰寫大學入學推薦信。

平時都蛇王啦
打市民又唔係職責範圍
支持

一定大把人like

睇錯前列線

咁服務質素咪會上升

痴撚線

明明係佢亂打人

講到好似俾人屈咁

按章工作係咪即係唔打犯

屌你老母打人坐監係天經地義
唔會因為你係警賊就有例外
班警犬按乜撚野章工作?

終於肯按章工作

平時 hea 開，早走吞port 秘撈報大數
而家改邪歸正

仲唔可以返工訓教 食早餐 老屈人改口供
強烈支持香港黑警按章工作

乜班狗以為自己平時有做凸左架？

屌你老母啦，以前有啲警察朋友話佢地好鍾意鳩hea,有時受壓力唔想hea都要hea埋一份，按章咪真係做多左野

不嬲都冇按章㗎啦，有分別咩？
定係會再hea啲？

真係好難

市民表示按章報警

警犬按章工作

做撚到唔蛇王先講啦

屌 自打嘴巴 平時唔按章工作?

姐係平時唔按章啦 仲咁大聲

天下太平了

笑死

前列腺慾發起按摩工作